屯門牛係時候出動

屯門大媽又翻生

今次一連四件

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us: